<b>Disroot</b> is een platform dat online diensten aanbiedt op basis van principes van vrijheid, privacy, federatie en decentralisatie.
Deze app is als uw Zwitsers legermes voor het Disroot-platform, gemaakt door de gemeenschap voor de gemeenschap.
Als u geen Disroot account heeft kunt u deze app nog steeds gebruiken om toegang te krijgen tot alle Disroot diensten die geen account nodig hebben:
* Etherpad
* Ethercalc
* Private bin
* Upload
* Poll
* Searx
* Calls

Het kan nodig zijn om extra apps te installeren. Wij raden u ten zeerste aan F-Droid te installeren - een gratis en open source app marktplaats - omdat niet alle apps kunnen worden gevonden op Google's Play Store en F-Droid is meer privacy georiënteerd (geen tracking, geen account nodig) kunt u het downloaden <a href="https://f-droid.org/FDroid.apk">hier</a>.

<b>Ondersteunde talen:</b>
* Engels
* Spaans
* Frans
* Italiaans
* Nederlands
* Portugees
* Servisch
* Duits

<b>Opmerking!</b>
De app draait een achtergronddienst om u op de hoogte te stellen van nieuwe Disroot status berichten. Als u volledig gebruik wilt maken van deze functie, moet u de batterijoptimalisatie voor de app uitschakelen.

<b>Steun het project:</b>
 ✋ Neem deel aan de discussie op <a href="xmpp:disroot@chat.disroot.org">xmpp:disroot@chat.disroot.org</a>
 ✋ Verbind met ons <a href="https://hub.disroot.org/channel/disroot">https://hub.disroot.org/channel/disroot</a>
